[請廣傳] 何先生召集南亞兵團 準備光復元朗

請廣傳！！
因金錢問題，何律師母親墓碑被白衫軍毀壞
何律師與白衫軍正式決裂
何先生身邊人透露，何先生心知毀墓兇手是誰
作為有仇必報的人，他已密謀召集大批南亞兵團，準備一舉反擊，"光復元朗"

無論和x和或是14x 社團兄弟, 無一倖免
請廣傳通知各位白衫兄弟，萬事小心！！！

你班南亞仔唔好因小失大呀
香港變成大陸咁
你班回教撚唔好得去邊架咋
到時你比公安迫你食豬肉飲豬屎唔好叫我地港人幫你地